{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71545&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해꼰띠고2독채가족펜션"
    },
    "text": "当店は暖かく居心地の良い客室でリラックスできる新築一軒家ペンションを提供しています。 このペンションは海辺に隣接しており、周辺には松林とスポーツタウンがある散策路があります。 当ペンションは亀尾洞海水浴場から車で5分の距離にあり、アメリカ村は車で8分の距離、タレンイ村は車で23分の距離に位置しています。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能です。 常備薬が提供され、キッチンとレストランには電子レンジが完備されています。 ペンションではグリルを無料で提供し、バーベキュー施設は炭、焼き網、ガスボンベはお客様が個別に準備する必要があります。 利用時間は5:00~22:00で、個別バーベキューも可能です。 最大人数を超えると入室できません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは入室できませんし、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 写真は実際の客室と異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。 客室内で火災危険物質を使用することはできず、ゴミは分離して決められた場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により、上記の情報は変更になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には松林とスポーツタウンがある散策路があります。亀尾洞海水浴場から車で5分の距離にあり、アメリカ村は車で8分の距離、タレンイ村は車で23分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのキッチンにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "キッチンとレストランには電子レンジが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキュー施設が利用できますか？",
            "answer": "ペンションではグリルを無料で提供し、バーベキュー施設は炭、焼き網、ガスボンベはお客様が個別に準備する必要があります。利用時間は5:00~22:00で、個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設が異なる場合はどうなりますか？",
            "answer": "写真は実際の客室と異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内で火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して決められた場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、上記の情報は変更になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 557
    }
}